日本人開始洗口罩重用...

連日本人都要開始洗口罩重用呢個仲係一個有小朋友嘅家庭，究竟全球口罩係咪真係咁缺貨定係日本人未經歷過沙士防疫意識太低

好易就買到的話
人地點會肯洗完再吹乾佢

啱啱爆嗰陣啲日本人不斷賣去外國
而家咪自己受返

到依家都唔禁運

夠就唔使洗啦

留名睇因為香港人買晒

太信WHO

佢自己右下角都寫：
雖然知道即棄式口罩只可以用一次
但係唯有盡量重用到唔得為止

日本好多人無乜積蓄

見之前佢地有D評論有講
派布口罩
1.為左可以洗重用, 減低用量
2.減低用量, 就可以避免比中國威脅
3.D退休阿公阿婆癲左咁成日去排口罩想佢地停
4. 迫炒口罩既放返D貨出黎

不如話比香港人掃晒

佢話用酒精消毒殺病毒
用洗碗清潔劑手洗係因為可以洗甩化妝d粉底

係俾支那人掃晒d口罩

佢哋應該真係唔夠口罩用 其實好諷刺 係呢個咁發達嘅社會竟然會有口罩短缺嘅一日

日本人真係一個極致既民族
夠環保

果邊真係唔夠
排隊又唔夠班中國留學生/大陸人爭
大陸重係炒價黎
大陸狗一買完即刻寄返大陸炒
日本人又守法呢 每一個家庭先買一盒
點同大陸狗咁厚顏無恥 排完又排

大部分支那人掃啦

Ching 搞笑方面有天份

利申：住日本，完全買唔到口罩
Sharp,iris呢d電器網站而家開始賣口罩，但好快冇哂，入都入唔到
而家好多簡體字口罩係街賣，仲要係唔多乾淨賣到3000yen一盒
你買埋我個份
日本人又係仆街，口罩廠賣貨比d價高者得嘅舖頭，唔係藥房，係餐廳賣衫呢d九唔撚搭八嘅
炒到貴哂
又唔肯大規模驗，好多老人家過左身先驗到中招

好彩2月個陣過去買左500個口罩

三月頭都仲可以喺便利店執到一包半包
但三月中之後就再無口罩蹤影

北海道1月到而家先驗4千幾人真係不可思議

中國係民主國家